KK BOX一堆未授權嘅歌, 想點?

耐唔耐一堆冇咗授權，到有返又唔會幫我link up返（明明都係同一隻碟），變相成日都要人手update返個playlist

已經唔想再用佢
諗緊轉Moov定Joox
一諗到又要整個個playlist就好痛苦

陳奕迅成張THE KEY 無哂

係都笑你條廢物啦 日日無所事事 扮正字特警駁出位 其實你知唔知自己好撚煩？

岩岩search 又有得聽返 即刻聽先

其實你知唔知自己好撚煩？其實你知唔知自己好撚煩？其實你知唔知自己好撚煩？其實你知唔知自己好撚煩？其實你知唔知自己好撚煩？其實你知唔知自己好撚煩？其實你知唔知自己好撚煩？其實你知唔知自己好撚煩？其實你知唔知自己好撚煩？其實你知唔知自己好撚煩？其實你知唔知自己好撚煩？其實你知唔知自己好撚煩？其實你知唔知自己好撚煩？其實你知唔知自己好撚煩？其實你知唔知自己好撚煩？其實你知唔知自己好撚煩？其實你知唔知自己好撚煩？其實你知唔知自己好撚煩？其實你知唔知自己好撚煩？其實你知唔知自己好撚煩？其實你知唔知自己好撚煩？其實你知唔知自己好撚煩？其實你知唔知自己好撚煩？其實你知唔知自己好撚煩？

佢應該係up 過第二隻碟但唔同碟名所以唔會link 返，要自己搵多次。

之前oor 有隻碟有得聽，之後冇授權，再搵先知原來佢up 返deluxe version 所以有時要㩒返入去搵

好多時都係呢啲情況，但係真係好煩。因為我個playlist係用嚟random咁播，有成千首歌，唔去專登睇，未必會留意到冇咗。係過一排發覺好耐都冇聽到某首歌，先至知冇咗授權。

同意
唔撚想再用喇

我都係咁 打算轉會